一人一個換新iPhone 的理由

好友用緊一部iPhone 6, 自從升級到了ios 12 後，發現非常流暢，沒有換電話需要。多次和多交談中得知佢很想買新iPhone xs, 但就是搵唔到一個理由買。不是錢的問題。

酒水已準備，一人一個換新iPhone 的理由。

舊機無位

iCloud 啦

佢唔打機？
部機唔夠xs快同順

大mon 睇得舒服d

影相靚好多

無位+倒水電

用左都無位
我部6s 有20gb歌，10gb 相，但唔知點解up 上ios12 前佢話我whatsapp 都唔夠位backup
結果我就換左xs max
換完update 番部6s，放番左成20gb 出黎

錢多囉 威囉 疊水囉

其實iphone係可以好襟用 大把人仲用緊6/6s 平時都係上lihkg/fb/ig/wts 如果唔係成日拍片打機 其實冇乜大原因換機

6s後備機

而家就係咁
打機我會用番部6s 先，廢事咁快操殘新機粒電（不過其實我買左ac+）

你咩plan 先

逼自己洗錢咁on9

個人本身缺乏自信

200gb iCloud + Apple Music
之前係咁樣加20gb 歌（嗰陣無裝pubg），同埋用緊ios10
但就唔知點解長期available storage < 5gb 搞到whatsapp 彈出黎話唔夠位backup 唔到

暴殮天物

買部xs max竟然唔打機？點對得住粒A12

我都覺

人生苦短

影相靚 睇片清啲 試face id
大mon 又有四年用 音效正啲

好理由

慘

費事俾啲撚係有錢嘅連登仔話樓主考古

But I don’t care
所以我仲用緊 iPhone 7

點解我部6升左ios12 都係好lag
忍唔住換左xs